巴絲入，求教學

近排開始同條女扑野，但小弟冇乜經驗又冇乜技巧，想問下巴打有啲咩技巧易令條女濕，爽啲，又想問下絲打有乜會令您爽啲，前戲要做啲乜

專業幫到你

認真啲啦